有冇豬紅愛好者?

豬紅真係人間美食，尤其係啲調味唔多，淡淡地咁咬落去啲汁爆出嚟
去台灣一定叫鴨血鍋，大大塊配臭豆腐

有冇方法說服好憎內臟既人放呢D野入口?

食過最好食嘅豬紅係銅鑼灣榮記

搵次試下先

淨係會食豬紅
雞血鴨血嗰啲唔知點解好抗拒

同意榮記，但總覺得比以前差左。有冇其他介紹？

鍾意食豬潤多d 有冇人食雞子架

旺角間明記麵食點睇？

最鐘意食豬紅粥

乜紅都食 但同時好唔鐘意內臟

屋企附近間車仔麵d豬血好正
好完美既正方形，筷子比力夾都唔散
咬落去有汁爆出黎又有口感，仲要原汁原味

你地不如直接去吸人血算啦

鴨紅仲正

豬紅 豬腸 九菜 胡椒湯底

上次試過冇乜特別，咬開口感似生蠔

你提供比運登仔？

車仔麵必叫豬紅

細個讀中學唔鍾意食
大個食完番唔到轉頭

Agger 有次叫咗豬紅，請家姐食粒
佢一試愛上

識食一定食 雲x香
有釘 一定充滿鐵質

細過唔知係咩果陣好鍾意食
到大家知道咗係血 其實都冇乜特別抗拒
豬血有分兩種 真血到粉開出嚟
直至高中bio堂話豬嘅放血過程會不停掙扎全身括約肌控制唔到搞到失禁
所以好多市面上嘅豬紅係夾雜屎尿
反而食粉溝嘅假嘢比較安心
無意破壞大家心中美好形象

我仲以為係雲貴軒釘書釘